好想買返 00 隻豪傑式

好想買，pg 好 mg 好 metal build 都好，但都冇哂了
原來 00 已經係十幾年前既野，細個冇錢買，大個有錢買已經買唔到了
有 ching 知邊到有得買既指教下小弟

淘寶有冇？

有，但小小信唔過

pg邊有出過？

Susanowo唔係得HG

Robot魂

魂基本上唔洗諗可以買得到

好似係，但香港斷哂了。岩岩見台灣 d online store 好似有

筲箕灣天悅玩具地帶可能有

去兜下先，未去過 thanks

岩岩睇carosell有

模型基本上實有 Bandai啲模係唔會停產 不停生產緊 差在你睇開嗰幾間舖幾時番你想要嗰隻款

我有全新
出咩價

豪傑式有撚出過pg mg metal build咩
得隻垃圾hg

唔係無間斷生產
亦都唔關舖頭事
Bandai係有生產計劃同出貨計劃
簡單舉個例
HGUC有二百幾款
但係Bandai一個月只會出十幾款

冷門款式隨時兩年先出一次貨
咁又關舖頭咩事

因為SD gundam online 對呢隻野印象深刻

2武轉轉轉 同 3武突衝捉人

想問下師兄你呢個表邊到搵?
我想買隻HGUC104 積根隊長Stark Jegan, 問鋪頭好似都要幾個月後先返貨

而家個市場痴晒線，供應細咗，需求大勁多，乜撚都買唔到

砌咗20年模型第一次見咁嘅生態

Bandai仲要玩飢餓式行銷，一喺放p-bandai,再唔喺就逐啲逐啲分幾批出貨，等玩家餓狗搶屎

應該係依到出黎?
但有冇人知有冇地方有之後既表
都想睇番武士道啲HG幾時會返貨

反而想要GN FLAG 哈姆太郎最型機體

唔該哂師兄，唔多見有我想要果隻
我諗都要幾個月後